[報應不斷] 港鐵大學站附近有路軌出現裂紋

港鐵大學站附近有路軌出現裂紋
2019/09/22 10:25
警方表示是在早上6時27分接到港鐵通知，指在大學站附近有路軌出現裂紋，警員到場了解經調查後相信事件並無刑事成份。東鐵線繼續維持全線服務，但往九龍方向的列車行車時間會稍為延長。

在天有靈

一車車港豬

大學站條路咁彎 一出訓埋去對面月台

有裂紋都照開車，係想殺班暴大生定係殺大陸喱

想癱瘓暴大?

btw上次紅磡就搞左成朝繼續話唔排除任何可能

今次就咁快話無刑事成份

強烈譴責暴徒用牙齒咬斷路軌

又話世界級，
世界級垃圾